# README #

Тестовое задание Игра "Морской Бой"

Правила игры:
https://ru.wikipedia.org/wiki/Морской_бой_(игра)
 
Флоу:

  * Клиенты соединяются по веб-сокету к серверу (можно использовать sockte.io).
  * При соединении каждого второго клиента ваш сервер инициализирует игру, случайно создает корабли на досках (10x10) и отдает структуру досок клиентам, случайно определяет очередность хода.
  * Клиенты получают структуру своей доски и доски соперника, по очереди начинают ходить.
  * Если выстрел пришёлся в клетку, где находится корабль право хода остается у того же клиента, иначе переходит другому клиенту.
  * Игра длится до тех пор пока не сбиты все корабли одного из клиентов. Клиенты получают сообщение о победе/поражении.

# Дополнительно #
* Опишите как бы вы реализовали механизм реконнекта на сервере при потере связи с клиентом.

Подключить базу данных скорее всего Redis или возможно NeDB на сервере и хранить там состояние игры.
В браузере использовать cookie или localStorage, при подключени клиента генерировать токен.
Потом по этому токену из базы  возобновлять игру. При reconnect, если токен не устарел повторно иницировать для него 
все структуры из сохраненных данных.